Vango 7仔 可樂價錢

Vango $11
7仔 $10

係咪傻撚咗？

mango?

Vengo?

有咩人會買黎飲